識影星執相既入

我用PS拉完線 係PS度睇好多粒星同好光拉到

但一SAVE完後D星就暗返哂同小左好多

試過save jpg(最大品質) 同png都係咁 點解決

小弟都係新手學緊點執
對唔住答唔到, 不過拋低自己學嘅source希望幫到手

lr 好似冇呢個問題 ps 先有

岩岩試左LR都會咁 左邊係LR/PS 睇 右邊係SAVE完出黎 點解會咁

光到你,唔係話影唔到.
但你都唔好預期好似YOUTUBE片咁LA

回錯
棲主SAVE用咩野睇相,我用WINDOW睇相都有E個問題

IRFAN 但用WINDOW 原相個會仲差左
反而用睇片APP睇相有改善

幫下你啦！tg我：TravP

冇TG 係度大概講講

咁byebye 等人救你啦

你係咪直接將張相放落PS執?
如果係既話，我諗應該係AdobeRGB同sRGB既色域問題
你試下用LR setting揀save/export時用sRGB格式，再export去PS到執應該就會解決到
sorry for 1999

唔該巴打 一陣試

我搵到原因喇
因為用PS save時佢會將拉光個圖層 同張相個圖層combine左先save
但一combine後就變暗左
有冇巴打識解決

點解要combine先save

次次一禁save 佢都自動combine (merge layer) save 後又分返開

唔係好想像到你既情況
但有個另類D既方法, 你試下save psd檔再你LR export jpg